有無人知點樣訂外國官網hollister/A&f?

有無人知點樣訂外國官網hollister/A&f?試左幾間轉運公司都比a&f cut單

認真問 而家其實重興唔興hollister af 呢啲牌子？

冇左鬼仔已經唔興

想知

Why not HK website??

用vpn?

想問下樓主用咩集運
我試過gobuyship唔得

你繼續hk website買

應該唔會再咁易出貨
之前黑五都係成功過一次直送

請問chimg用咩集運唔比hollister cut單

我都係黑五買過一次咋
之後見好多巴打俾人cut單
已經放棄

同外國官網買有咩唔同？

同問？
有啲exclusive款？

咁你黑五用咩集運呀 可唔可以講個集運公司名俾我知
btw你俾錢係用香港定美國信用卡

冇用集運
官方直送

而家入香港地址就會error左

試過buy and ship 未？

依啲牌子一向唔入流咖啦⋯⋯

唔洗r邀請喇

其實係外國冇人著 同埋好平 見到香港啲人著hollister a&f 其實會比啲係外國讀書嘅人笑9 因為真係幾cheap 唔明點解香港買咁貴

人在美國可幫，咁岩有想買

扮abc無價
仲未計個牌子有笑柒亞洲人既前科
仲會有人買

真心見到人咁著會覺得條友無聊扮四條
利申： 外國讀書撚

比人歧視仲去奶人屎眼
連D白人都頂佢唔順